點解港女要著yoga褲行街

咁熱
汗流到落腳啦
臭到
仲要包咁緊唔透氣

做運動著既褲點會唔透氣

秒

把聲勁溫柔

垃圾POST 圖都無
咪撚POST COFFEE

下面個三角形同屎忽形出哂嚟真心核突
可唔可以唔好著到咁出街？
同師奶著legging一撚樣

焗西

好撚同意
屎忽靚到算，屎忽扁踢踢好心就係出面加條波褲啦

個閪形唔靚著黎好7

想比個西恥骨你望

加波褲即刻變大媽

好多仔行山都係legging+波褲，好正常bo

正常，leung啲咁姐，個人感覺

圖呢

想凸個閪出黎俾人睇囉

因為一陣要去上堂

有冇巴打救樓豬老母呀

搭電梯前面條女著yoga褲，個蘿對正我塊面，好尷尬